大家仲識唔識得笑？

三隻蝦
仲記唔記得咩叫笑

揾唔翻以前個種發自内心嘅笑

Very right

香港地

環境： 人多車多又逼 人又閪口閪面 住嘅環境又細又窄

工作：有日日做唔撚完嘅嘢 被完上司屌 又俾客屌 香港地
出名多閪客 工作壓力大到爆

政治：唔撚洗多講 日日被港共強姦 但係只可以做黎生

文化： 個個金錢至上 物質主義 成個社會鐘意比較 用賺到
幾多嚟衡量一個人嘅成功 其他華人陋習 例如一定
要結婚 養兒防老

點笑得落你教我

移民訴求 唯一出路

識 但笑只係個表情 唔代表心情

假笑都係笑既一種